***09.09.2019 - Философия - Семинар 2***

Онтология, ...

Грех - действие под личную ответственность

Спасение в сотериологии - достижение состояния, свободного от физического и морального зла

Книга:

* Бугай Васильев Кротов - История философии
* Гайденко П.П. - История древней греческой философии в ее связи с наукой



### Элейская школа

Парменид

Ему не нравилось во всех объектах, что истина не постоянна. Есть ли безупречная истина?

Путь абсолютной истины

-   ​	научные знания

Путь ошибочных мнений

Путь приемлемых мнений(Мнение) - Докса

-   ​	Контекстно зависимое знание/высказывание



****